龍門為今日大遲到道歉

錯就要認，打就要企定。
今日屯門取貨點，
遲大到 導致客人未能按時取糕一事⋯

我想在此衷心向受影響嘅客人講一聲，
對唔住
我又再一次令大家失望。

今日受影響嘅屯門客人，
好對唔住，
要你哋損失咗咁多時間。
我哋已陸續WhatsApp咗你哋提交補償方案，
希望可以彌補今日嘅錯失。

網上嘅一字一句，
我全部都有睇到，
你哋講得啱，
我哋應該專注做正事，
之後我同我嘅團隊唔會再講太多，
唔會再理任何人，
就係專注做正事、食物。

再一次抱歉，
呢一刻嘅思緒都好亂，
唔講太多了，
之後我會默默地以行動去證明一切。

原來老闆真係有mom po

推

錯都要識改

我原諒了

用時間去證明

道歉大晒

希望老闆以後努力專心搞好出品
唔好令同路人失望

唔好再理班haters

咁你有咩提議

冇話大晒，人哋都講咗有補償方案

係你盲屌大晒

道歉，但又唔講遲到原因有誠意？睇過？

唉 佢做乜成日都瀨嘢...
人既耐性有限

聽日即刻去銅鑼灣睇下係咪同一班呀姐

任何人都會犯錯 最緊要係認錯
願意改之餘態度好 提供埋補償方案
係真心值得俾機會

難食大家可以屌 遲到大家都可以屌
但龍門勝在你屌完佢肯聽肯改善
呢個係我極度欣賞

因為真係大把黃店難食仲要態度閪

咁呢個一定係

本身成個mk 仔咁，做事方式係咁上下，日久見人心

仲要block柒你

佢一向management 麻麻

我屌呀

Agger

因為南亞仔嘅忠心打動了我，我原諒了。

唔係話想jer住龍門
但職員遲到
打個電話/ message 啲客
或者上社交網站公布下都得掛？
要人等成粒鐘 係人都躁底啦
唔係次次做錯 一句sorry就大曬

True
龍門要努力

老銅啲待應

欲求不滿嘅黃衛兵進場預告

上次中秋訂完冇貨
宜家又係喎

班鄉音呀姐
我屌左幾個月都仲見到佢地

睇佢fb同樣嘅錯都犯左幾次...

龍門SAY SORRY之日常

屌那星成個UST南亞咁
開埋D ON9 POST轉頭道歉就當冇事

講到第一次遲到冇貨咁 食撚屎啦

對唔住我又再一次令大家失望。

唔知點解到呢啲類似嘅說話就好撚忟
咁樣講得即係道歉者都知不停行用緊大家嘅包容同耐性
呀張生成日燒光環真係搞唔掂
呢頭滅完火/減弱咗個火頭，嗰頭又有新火頭要救

都道左歉你班垃圾仲想點
龍門次次出錯都誠心道歉

一早預左佢地會有補償
佢地PR一向OK
錯就實認

咁少d 錯咪得

唔講呢件事，我真係好佩服老細至今都唔退場，繼續搞龍門呢檔生意。

比我真係會心淡同摺撚左佢，根本無論點做好事，都係咁比網民圍插。明明上年武肺一爆，龍門做左好多野，周圍搵口罩、搞物資站、賣/派搓生疫之類的防疫產品，但時間過耐左，大家又好似無件事咁，咩都插。

做錯一件好小的事都比人無限上崗，跟住又捲入好多無謂的紛爭 (曲奇事件、MARCO個單野)、比人質疑盤數，仲有狂插佢d野難食。

屌，大撚把黃店難食啦，個撚個都唔知平時食開咩，明明龍門d野食本來就已經係正常茶記水平，都比人插到開花。

比我係老細真係神早摺鳩晒全線龍門，做第二D生意算啦，幫咩鬼野年輕人。但龍門每次比人插，老細都會正面回應同埋道歉，呢樣野好難得。

龍頭黃店做錯唔比屌
重有都道左歉你重想點

結論:比錢果刻唔該你要預左比人當狗咁撚<--建議加落購物條款到

遲咗成個幾鐘解釋都冇

轉場時代啦

蕭爺爺咁老仲有心有力過佢

後生仔守時都做唔到

又認錯

又係咁，柒左幾廿次出黎道歉完又柒過，點搞呀

龍門係黃色概念marketing 公司
雖然係成日錯 。次次出錯都肯道歉
對黃圈好撚大貢獻

唉

往事不計
龍門出post道歉啦
然後打和super

下次再犯錯
出post再道歉
最後都係打和super

對龍門咁寬容
對泛民又咁容忍
卻要屌死個班偽黃youtuber
笑話

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

啱聽 講得幾中肯

真 成個黃圈都係佢頂住 冇佢黃圈玩完好耐

“我哋已陸續WhatsApp咗你哋提交補償方案，
希望可以彌補今日嘅錯失。”

咪話塞車囉

分化撚 放負撚
錦鯉糕見撚

成班準備圍插你

不如你貼張單出黎再屌

人渣哥先係龍頭

不了

我都係咁覺得

道左歉仲想點？
包容下得唔得？

人地次次做錯
次次道歉
好有誠意

岩 幾條友等幾個鐘就嘈喧巴閉 抗爭都係俾呢班少少時間都唔肯付出既連衛兵搞死

龍門PR係幾好嘅

衰咗幾多次
舊年衰到今年

係 就算佢動機係投機賺大錢都好
一定撐龍門。無佢黃圈玩撚猿
佢點錯都撐！

邊個話黃圈唔可以搵大錢！！！！！？？
支持龍門發達！！！

(香港)人係咁架啦
永遠放大d錯野
落井下石
好人好事永遠唔會講

龍門訂貨訂多左水呀蛋糕呀呢d點會有人記得
反而好難食遲大到呢d就無限放大
但其實好多人根本就冇食過
一味屌

但銅鑼灣班呀姐就冇計一定要炒撚曬佢

我支持你哋屌撚到佢執哂啲鋪為止

屌你老母
我道歉
再屌你袓宗
我再道歉
希望你會欣賞我啦死傻閪
屌撚極都唔醒
有時真係屌都廢事

唔好喺度做低級好啦

Agger

Btw 最後嗰句

攞明有錢賺先繼續做

你隻南亞畜收皮啦

其實龍門個處事方向係好正確
覆得快
又肯SAY SORRY
秒撚左好多間垃圾黃店

冇人會做蝕本生意

d 人吹毛求疵小小事都放到咁大
第一時間道歉仲想點

支持龍門張生發達！！！壯大黃色（龍門）經濟圈！！

反正不反對通知書

講一句對唔住大撚曬？ 以後唔撚會幫親

咁你係咪想一槍打死佢？戇鳩仔，死撚開啦

其實我反而唔想佢做龍頭

大渣鳩應該係紅店龍頭

UST南亞仔係咪姓張

連登仔係唔會原諒人的

希望你講得出做得到

問波台狗托咩，根本係五毛黎，好耐之前已經blk咗佢

南亞仔 你要反映下

我係Singh

老闆應該會mon po

同你拍拖會好無安全感

點解

你個名

肯誠心道歉就好

因為你個心喺龍門老細嗰度

咁多餐廳服務質素好過你，唔明點解仲要幫襯你囉

賺得一日得一日啦
無咁快消耗完既

This is gay

呢啲真心說話係為佢好
佢做同路人係好好
除左做黃嘅生意 中立條水 佢都要食到先得

龍門真係百屌都唔識成才

其實唔關事
講真錯就真係錯左
但問題係你點解決同你有冇仲心去改

俾人屌幾野就執柒左佢
咁你根本就唔知點解會出錯
你執左佢都總係會係第二度再錯

道歉係好
但要進步呀

咁就唯有千屌

Services 差已經唔係一，兩次嘅事 比咗好多次機會

本身啲野又難食

拎啲錢支持612 或者其他黃店算

做唔做得到關你撚事咩 龍門狗

Thx

之前佢地唔係大大聲屌渣狗block人架咩

道完歉 下次再犯再道多次
橫掂無人會唔會嬲

其實一早都講龍門最大問題

1.班呀姐全部都係負資產
2.根本唔可以再用whatsapp形式去接order
除非你24小時有人輪更覆msg
否則你一定會亂

佢就係屌講緊龍門冇block 人

次次都呢招，開呢2個維穩post然後成班打手一齊谷呢個post黎幫老細維穩

仲有 早啲截止

咁依家都係講緊渣狗/其他閪店

龍門真好撚識玩，好世界仔，好香港。 意見接受，態度照舊。
同一問題，犯完又犯，但佢每次都會say sorry, 之後就有打手話： 佢都認錯，你仲想點？ ／
點解要對自己人咁嚴？／ 如果係渣狗，會屌番客轉頭 etc。

原來南亞仔係龍門股東嚟

唔計啦，上次中秋，今次過年，一單還一單。

問題係咁多次都係咁，你點話俾人聽你有心改?
又係講sorry?

我都想係

會員編號：#159876
會員註冊日期：2017/11/25
入 LIST 原因：對連基本人權都沒有的在囚手足冷嘲熱諷「全世界都係欠左佢地，佢地就係岩撚曬」。

上述資料更新日期：2021/1/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

係黑店

然後已讀不回撚鳩你會高級d?

塞車唔可以塞第二度？
一定要塞大小欖？

弱智都識上連登

龍門做乜鳩都要俾人公審佢又咁好成日都回覆大家
真係抵佢咁多人撐

冇已讀不回wor

連登仔真係好嚴格

上個post樓主先講完WhatsApp唔撚理佢

其實龍門食啲穩陣野真係唔難食囉
重點係龍門呢個價錢仲想點

之後有話搵佢傾補償方案

野食又唔得
連呢D都遲

haters更加要理 先至學到野

買果班傻仔

我意思人渣佢哋

而家野食ok wor

老世唔知買左幾多層樓

幾時截唔緊要
你有貨咪照賣

其實出咩都好
早少少公佈
當你set定每日只有100份落鋪頭
我諗除非大時大節呢d盤菜
一般都冇話一定要幾時拎
有需要既咪落remarks

冇特別要幾時拎既咪先到先排
每日100個名額咁排落去
7日前同個客講定幾時開始可以落鋪頭拎
每日同鋪頭update張list
拎左既咪簽個名又好tick又好
好過乜都WhatsApp
D呀姐都唔知發生緊咩事

次次都道歉....

mk 仔女既思維係咁上下，唔好以為好高章
不過更可悲既係，好多連登仔都受呢套

係張生話有，但樓主無講過有人搵佢傾補償方案

唔通做蝕本生意

唔繼續做點搵錢呀
呢啲咁低級既錯誤不停咁犯
唔係次次上嚟講唔好意思
講個補償方案就大晒架

我覺得佢落單訂購方法點都要搞搞佢

跟本當d支持者唔係人

你估間間黃店都有ust南亞仔咩

咁唔通屌返你轉頭？同埋冇人會做蝕本生意

月餅先柒完一獲
今次又柒
咁多水魚落搭
張生交租未？

原來係lihkg on9 list成員

Support

唔當你人就屌返轉頭啦

賣樓拍電影都畀人屌啦

出聲明前，出左當然好過唔出，但之前都有人講，人嘅容忍力有限

好心連仔就開個龍門台
俾南亞狗牧羊犬支那人呢幾隻打手圍爐取暖la

做老闆，he has one job , to manage

一個post幾件block狗，即係我要撐龍門啦
敵人反對的我們堅決擁護

有錢買樓但係做租霸

咁佢只係「力不從心」 未至於當你唔係人

我同意佢真係唔好再柒 人的確係有極限

係呀係呀，但無一次成功

駁唔到

Why no push

識道歉算係咁啦 物流有出錯好閒姐

老細勁到仆街 渣狗學下野

not a big deal

其實喺公司見得多，出事時老闆一定係最遲嗰個知

又係你呀？

特登開個post懶係公告天下, 唔響個post同返事主交待
明白嘅

好心連仔就開個五毛台
比你呢隻五毛圍爐取暖la

老細加油
有時員工嘅錯失真係自己控制唔到 只可以講 繼續努力啦

呢個正常啊

g持

佢內文咪有講會逐個交代

啱呀 應該告到龍門破產 再要佢跪玻璃同寫悔過書

同路人就唔好對人咁harsh啦 不過唔知你同唔同路啦

如果係渣哥已經俾連登屌柒加抵制
仲想有人原諒？

你係咪唔識字

一間富臨, 一間翠華, 兩間野煩撚過閪, 俾人審都好正常

好小事姐其實

一年道幾多次歉，做龍門顧客真係陰鳩公
咁多黃店揀，我真係唔會再幫襯龍門

提供埋補償方案都唔得。
係咪要破產+老闆跪玻璃

老闆自己做嘢可能冇問題，但佢請員工眼光真係好差
成日有事都係員工錯失/同員工不和
龍門話曬有幾間分店，每間又有咁多員工，今次A員工下次B員工，次次咁唔係辦法

兩個都係炒車

咁駛閪開個公告post呀

仲有Marco yeung

呢個都係重點啊

如果係渣狗，一早block曬鬧佢嘅人黎噤聲，抹黑鬧佢嘅人係黎搞事，再講句#同舟人誓相隨 #明嘅就會明，根本唔洗大家原諒

咁話晒上咗連登熱門

所以咪話佢請人真係好有問題

我絕對同意

道歉都要擺張咁嘅圖真係有撚病

我都覺得做多咗

話說，今年佢無再攪年宵了

都係果句
圖有問題
回應唔清晰
冇交代好遲到起因
次次道歉完會再發生其他嘢
失望完

盆菜佢真係唔好再7了
我諗佢都接左數以千張單
一個盆菜咁多材料，好易就出事

其實可能唔交代遲到原因好d，交代原因感覺似係搵籍口

吓
藉口係藉口
事實係事實

佢話塞車一定係藉口

Agger 有時覺得佢太好人

好彩加錢送貨

即使係事實都可能比人嘅感覺係搵籍口，咁不如唔交代好d

好事嚟

希望啦 因為我都訂咗

咁佢唔一定係塞屯公嘅

張圖的確做多咗

吓
Pr做到咁可以炒

本身已經又難食又垃圾 改改改仲可以三日唔埋二日做錯野比人屌 而家係咪黃就免死金牌？ 食野食到咁撚炆我食藍店唔到？至少人地食物質素穩定有保證先吖

而家食物冇事啦

龍門現場仲有無糕點套餐包嘢飲？6件果隻，幾$

唔好話黃藍 做生意唔守時真心癲

無嘢飲 $50/6件

我覺得要交代 屯門人都會明咩事

龍門老闆理念係好 但係好多時候都睇得出樓面同管理層有啲disconnect
佢要同樓面廚房同事講清楚規矩要求 做到嘅有獎（bonus/double pay） 做唔到嘅店長要責任跟進 唔聽話嘅最嚴重就要炒
如果唔係露出胸部幾多次都搞唔掂

咁佢講係塞車塞邊度啊

想知佢點預時間

屯公嗰時冇塞車

所以先叫佢交代清楚

佢舊年已經係咁
成班人係荃灣分店等糕

支持

我都有咁嘅感覺 啲員工成日好似唔知咩事咁

喂阿哥你一個禮拜爆一鑊咁濟
點搞呀

同埋係咪煎？

人地蕭生咁老咪一樣管理得好好

仲有時間拍膠片

我估 佢都係啲司機咁講 佢咪咁信 btw你可以去Facebook問下嘅

係煎 單一款就$35/4件

人地精算出身，要你教計數？
=.=“

啱啊道歉大晒？
起碼生吞一個tg啦

會唔會係龍翔道塞 講笑
做交收遲到真係大忌
柒左就緊係嫁啦 同埋前線同事真係唔醒水 冇交代清楚發生咩事
次次都係老闆睇連登先知咩事 先去補鑊
咁樣唔係辦法

唔該南亞仔
如果6件，想加個平嘅餐，最好連嘢飲，點叫最抵？
我食晒
聽日去沙田試

唔好話唔教你幾招。

1. 立刻炒撚咗個pr，因為你根本唔需要有。你只係一間茶記，搞咁撚多嘢做乜？請個pr出嚟撩是鬥非。佢個位同設計係重複緊。唔知係唔係同一個人，係就叫佢專心做返design。因為佢pr skill真係好撚廢，你唔炒佢都叫佢轉做樓面算啦，條友真心廢。

2. 立刻停止送貨打卡，或一切講自己請乜嘢妹妹嘅post。你可以做，但唔洗定期做報告，我哋唔撚係幫襯宣明會，只係幫襯一間我覺得佢有良心嘅茶記。你可以同人影相，但應該由人哋post，唔係你post出嚟，再用渣狗tone打廢話。

3. 馬上準備好糕點派發點人手，仲有依幾日嘅盆菜車隊。唔夠人就搵人，用多咗錢都要做。因為你已經去到critical moment，我怕你再衰，失去嘅會更多。reputation唔係咁易有，唔好灰，因為你未有資格灰住。你收咗人哋單，做返好，做好本份就係你當前最急嘅事。只有做好糕點盆菜，你先可以翻盆。

好自為之。

龍門老闆唔知你睇唔睇到我呢個留言啦
其實唔講黃藍先 龍門做嘢嘅態度真係無得頂 俾人批評完又真係肯改呢點已經好好
再者 即使有唔少負面新聞 但我睇到老闆從來都無放棄過
加油！

糧尾餐 好似$4x 咁上下

hi 波台狗
今日打左飛機未啊 咁早出黎吠既

佢會睇到

希望佢盆菜唔好再柒

佢有同人講話塞車 信唔信就一回事 但無論咩原因都唔會有人體諒架啦 佢都認左錯 咁樣同啲小學雞遲到比老師問點解遲有咩分別 唔係遲左起身就係塞車架啦 唔通突登遲咩

所以培訓先咁重要
老闆可以襯住近排半日堂食 係晚上同每間員工briefing 講清楚自己期望同要求 同埋啲規矩唔好成日獎 如果唔係員工就會唔想跟

當然 送貨同事都要好好培訓

認真嘅 有冇諗過換一換個管理團隊？

我諗龍門啲嘢雖然難食（唔使話我渣狗，一次都冇撚去）但係我諗老闆其實真係有心做，但係底下啲人真係太撚廢

我真心覺得你有心做，但係你底下面嗰班管理團隊未必有心，你而家每次柒左出嚟道歉呢樣嘢係好事，但係無可否認嘅係你真係成日柒你咁樣柒落去都好難繼續有人支持你

龍門老闆雖然你啲嘢真係麻麻哋，但係至少我感覺到你係有心做 不如把心一橫換撚咗呢拖你後腿嘅管理層同員工啦

仲有員工係手足唔係大撚晒 工作表現柒嘅話都係要炒，因為你咁樣根本唔係幫緊佢哋，反而係害緊佢哋淨係識用手足呢個名欺世盜名

我成日覺得佢太好人

唔一定要講原因嫁，如果你有讀過management嘅話，佢地會話成功嘅道歉有時未必要講原因，講原因反而會令某d顧客更憤怒

唔係大晒。
但態度好撚過啲狗管先啦

Agger 唔想再整件Marco 2.0出嚟

龍門其實柒撚夠未，三日唔埋兩日就做錯野出po道歉，請多一百個南亞仔都冇用啦。日撚日都話改善，做生意做到咁，咁不如執左佢改善好先再出黎做，其實佢知唔知每一下都消費緊支持者耐性。

true

有咩原因
唔通話員工遲到咩
講出黎咪俾人感覺推落個職員度咁

龍門打手下下攬到咁盡

爆多幾爆你地睇吓仲攬唔攬到

今次相對咁小事你都唔比人屌醒佢

咁我只可以講好自為之

客觀去睇

大把公司犯錯都當冇事

而加顧客就係嬲緊
佢話塞車
呢啲嘢係case by case

道歉。 無其他？

內文話有補償

請多一百個南亞仔

請多幾個food panda 送盆菜&年糕

依啲花生post一個鐘就推到幾百正評又嘈一輪
另一邊講被捕手足上庭post一個鐘都推唔夠五十正評

口講唔當手足condom，現實就龍門送貨遲到仲大獲過乜野經紀手足重判
話multitask嗰啲，自己過去推下post

算鳩數啦，龍門都唔係第一次衰呢啲on9野，一直都係靠光環頂住

呢啲垃圾店已經有太多機會，再支持只會拖累同劣化黃圈，黃店一地都係，點解仲要貼錢買難受？

一堆引戰狗 波台狗 可以點

一間茶記無咁大個頭戴帶太大頂帽
結果搞到連基本野都做唔好
長期要由睇在同路人份上先幫襯嘅故事

不如叫小編做好設計，開埋mewe同管理好instagram啦，依兩個陣地都未打好
唔洗學渣家軍單單打打嘅，做好自己本份已經好好啦

佢連Instagram 都未有

首要任務繼續內鬥
批鬥渣狗緊要啲

support 龍門嘅態度，但其實點解咁多野需要道歉呢，係咪本身個商業模式/管理/策劃有問題？每次錯一樣就話改一樣，頭疼醫頭，長遠落去都唔係辦法

我都好擔心佢未來

有無人統計下佢一年要道幾多次歉

差唔多一到兩個星期都有一個呢啲post

好似有呀，不過成年冇update過
fuckbook已經愈黎愈少年輕人上嫁啦

聾瞞有邊次唔係遲到
有得你拎算好啦，唔洗等到復活節先有得拎
話說聾粉唔係當捐錢畀聾瞞，唔攞出水糕嘅咩？

收下口唔好句句波台狗，狗嚟嚟去去都係嗰幾隻

同舟人 誓相隨

五毛 pr唔只幾隻咁少呀？
低估得咁緊要？

次撚次都要道歉，一開始做好D唔得既，無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦 管理不善就規模小D，賺少D姐，做好個logistics先啦

廿幾三十隻囉

我已經唔知第十幾次見到類似嘅post

網台根本走火入魔害死香港人

點睇呢度千五個正評？

你賣哂啲消失了的聖誕卡未呀

成年冇update

收皮啦 Antifa Wong

咁你想點？

我覺得佢係太好人 員工廢都唔炒

網台根本走火入魔害死香港人

問你點睇 扮睇唔到？

冇聽網台，想點睇

你都打手啦去燒人地

佢算大間，有標竿作用。
佢未去到要死嘅程度，所以我個人覺得未洗做到咁絕。
當然佢做到咁差，消費者會喺佢業務上有回應。

對於第一次嘅錯，可以接受。
但今次我都忍唔到，就係因為依d嘢上年已經發生過。
過咗一年，過咗月餅事件，佢都仲係咁，我先咁嚴肅去屌佢。

Anyway 尊重大家選擇，我會當今次事件係一個分水嶺。

開咁耐柒足咁耐，上個禮拜去食檸茶變檸啡要換仲要黑面好好奇香港人仲有幾多耐性同容忍比呢間野，UST 南亞仔呢啲盲撐應該會令更多人反感

人西
人西艷照，不慎入

唯有希望佢唔好太柒

我問你只唔只幾十隻五毛 pr咁少呀
好難答咩？

上次去尖沙咀又冇wor btw邊間

係咪隻隻喺波台出沒先

我有時見啲屌龍門post會見到有留言大概話 日日忙到隻西 又唔加人工 屌你老母柒傑質素梗係差嘅留言
懷疑係員工黎
如果我係張俊傑見啲夥計咁倒自己米仲要加人工實炒9佢
另外 大家只係想食一間有average最後以上質素嘅茶記（都要比理由人幫襯你架嘛）
唔識咁多嘢麻煩唔好搞咁多嘢

很感激忠誠的狗

又係波台狗，blocked

蝻亞仔成日低級紅高級黑，佢先係最想龍門死

佢好心就炒咗班廢嘅員工啦

全個連登都被滲透哂
係咪波台都唔重要

你講緊你自己
打手

石牆花同的士叔叔負責嗰個年糕送貨嗰度咪又係出咗問題
雖然我兩面都會原諒 但認為都要道歉

咁其實搵design去做埋就得。
根本只係需要post圖post menu
唔洗咁多花巧嘢。

當然，佢好想搵個post去養果件垃圾pr，都可以夾硬搞嘅。
不過我角度可以慳返佢份糧，出俾姐姐加人工好過。

咁耐以嚟，我幫龍門做嘅嘢，由打擊渣狗，點名渣家軍，再到光榮剷文宣圖。如果真係當freelance 做都最少收佢廿萬啦。
根本佢唔洗請pr

出多d俾姐姐好過。

仲幫襯龍門

其實我真係唔聽網台唔識評論嗰個POST，有咩重點要留意

荃灣，間嘢你係咪有份其實佢係咪Social Media公司副業做茶餐廳

得閑諗下新菜式好過

姐姐就 工作表現好嘅先加啦

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

呢個就係重點
一齊幫五毛 pr賺維穩費就啱

唔係 荃灣有個啊姐係好冇禮貌

佢成日就係衰接太多單 貪心得滯

佢啲阿姐質素其實同譚仔差唔多
不過我唔介意 我只係食緊茶記
最緊要啲野好食
平均拍得著大家樂大快活我都收貨

而家食物應該好咗啦

我訓教了 你哋唔好玩太夜

係好左嘅

不患寡而患不均

你係員工，老細最近咁樣厚此薄彼法，正路都唔會有好表現

請大家俾時間淋病

有誠意

罰屌五下
緩刑30日

依家唔難食喎

屌！

到底龍門做錯幾多野，差不多幾日一個道歉post。唔撚識做飲食就執撚左佢啦，post埋呢啲圖黎抽水。

咁又係呀 公平嘅環境的確好重要

Certified la

應該係道歉左三次姐
只係佢d道歉會比人放上連登，其他餐廳嘅7事同道歉冇人理

今次的確抵屌

其實將心比己 龍門太出名 做錯小小比人屌 少少唔掂又比人上網講 再加埋一堆抹黑 真係好難做 大家唔好忘記龍門做過嘅嘢 唔好到時冇咗先黎珍惜 講食物依家已經進步左好多 好佩服老闆繼續同香港人一齊行 冇忘初心 今日都見到老闆好努力搬糕 老闆加油

食物質素方面，太多人用緊一套高級餐廳去評價緊龍門，茶記其實你想幾好食，你話係茶記入面唔係最好食個個都算。
你話難食，其實茶記基本水準，龍門已經達到

黃店基本上做做吓都唔知自己本業係做乜
話佢又要驚俾人話分化唔同路
唔話佢自己啲錢其實又駛得唔值
有時諗話邊間黃店啲錢捐俾邊度邊度
咁不如我直接捐錢俾相關機構
但係換番一間正常嘅舖頭

沙田嗰啲全部都好好

真係專注返喺食物到啦
做返好個朵先啦

有人偽造文書周圍呃黃店錢

荃灣真係出晒名冇禮貌
我嗰日去又係落錯單
沙田尖沙咀 肯定最好嘅舖頭

講真龍門啲餐好大份 味道係正常 有啲係好食 唔明啲人究竟想一間茶記要做到咩味 自問小妹唔算食開屎 真心唔覺龍門難食 話難食嗰啲係咪未食過定好耐好耐冇去食

銅鑼灣同荃灣 真係成日畀人屌

沙田以前有個阿姐好好
雖然而家嗰幾個都唔錯
前日去買嘢 個阿姐收銀整緊野 我叫佢攞嘢嚇到呆咗

Btw 老闆真係做唔切 唔該截單啊

一睇標題.
就知係 UST龍門仔

好耐之前銅鑼灣 爭啲食到嘔
荃灣 去親都覺得唔係幾好

真呀 平時去沙田都覺得員工個個都好有禮貌
今日去時更加見識到人情味 好想大贊沙田啲員工

年三十你真係唔好爆
唔係邊個都救你唔到啊張生

好在我去開老尖

沙田的確唔錯

一早估到同上年一樣一鑊泡
基本上所有鋪頭要落訂嘅野都可免則免
叫你比錢嗰時咪咩都好（好似啲大陸婆呃阿伯咁）
收左錢
都唔明有錢周街都有得買啦，洗咩prepaid

我以後都唔會再吹奏龍門

依個邊個黎？

今日夜晚個收銀都好好

呢幾個月唔知點解換咗多人
以前嗰班都好好禮貌

我咁睇
第一次覺得難食，之後無再食
當有人提起龍門，佢只會係停留自己食個次經驗，而忽略咗中間嘅轉變同結果

老尖d歌好撚嘈

可以去咗過年？

嗰幾個女都唔錯㗎 果次我問佢邊隻糕好食 佢同我慢慢講

唔似 11月已經唔見咗

黃店

又或者好多人根本冇食過 聽人講話難食 就講到自己食過咁

Ok la 不過真係幾煩

可能

可能真係冇做

其他餐廳柒事點會冇人理
渣哥龍門互屌咗幾耐，之前食光榮辛辣麵粉另上都又開一個PO、IG黃店買生果出事又有人講、屯門間cafe又係態度差俾人狙擊幾個PO、連年宵市集唔好行都有人出PO，邊度冇人擺上連登

其實龍門過時過節做呢d單冇咩所謂，但如果真係人手安排唔到不如唔好做咁多
我都明有錢係人都想賺盡
但龍門唔係第一次呢d節日嘢出事，舊年盆菜好似已經奶過一次送唔切貨要人去餐廳拎（印象中好似補咗d現金劵定樂家杏仁糖俾事主）
中秋買咗月餅劵但到拎個陣先話冇五仁月
次次都係出事俾人擺上網然後就扮死狗道歉，點解唔量力而為唔好搞咁多嘢/接咁多單算呢
比著我都唔會考慮係佢度買，一個唔好彩輪到我中伏咁點算

真
有一次去食難食到真係爭啲嘔 後尾佢有米芝蓮餐先再試
再試睇得出 張生真係有心改變 後尾變咗一個星期食一次
最瘋狂一個星期食四次

我覺得佢次次死因都係太高估自己產能 冇截單機制

諗起armchannel 最近條片講嘅野有少少似

我最癲試過一個星期四日 7餐

有冇link

做飲食，唔識煮野
做老闆，唔識管理
咁叫佢唔該叫佢收皮，唔好再出黎 害人害自己

最初原意其實係罷買日+幫襯返同路人等佢哋唔好執姐
係後來罷買日根本冇人記得+幾次爆買日後有人發現黃店搵到水就慢慢變質，錢係人都想搵盡嘅坦白講
識唔少人個心質個可以接受overpriced/質素略差，因為佢哋有收到服務/商品
你要佢哋直接捐錢好多人唔肯

因為有少少錯失 竟然話重新做過全部外賣比個客 我聽到都呆左 一間茶餐廳可以做到咁好

實物買一次就叧計
但食嘢例如茶餐廳
長期出事呢個好難頂
雖然龍門啲人係口講支持多過實際去食

已經成年都改善唔到不如真係唔好搞住先啦
而家每次都出事反而做臭個招牌
俾我感覺就係心存僥倖，如果冇事發生就袋袋平安，有事發生就推小編出黎扮死狗道歉搏人比多次機會佢（過一排失憶）
舊年睇到而家d道歉文差唔多一式一樣講真唔覺意佢有心改

其實你係咪識佢 見過佢幾次想合照 我又唔敢

一開始佢冇pr都有人心甘命抵幫佢免費做pr啦
而家個pr串柒柒，但間餐廳又成日甩碌
叫人點撐得佢地落呀，唉

我指比人放上連登熱門鬥嘅都係少數，其他黃店有咩7事根本冇新聞價值
例如我個年糕po入面d人講王孖記好難食，d人咪冇放上熱門鬥。又例如燒賣皇后無啦啦推遲運送，又冇人推上熱門鬥。入面仲有大量其他黃店7嘅例子，因為佢d唔出名，做柒野都冇人關注

我識佢 佢唔識我

炒咗個倒米pr啦

咁黃店幾基本上會執曬

佢呢種心態一定要改啦

你又啱

真燒賣皇后有單係取消糕 如果係龍門一定上兩日熱門比人屌到仆街

龍門有時真係好慘 大家睇佢把尺高到呢

所以太出名 當然佢有時係做得不足 但又未至於化到咁大 好驚老闆會做到灰心而且隔中就會有人抹黑

我係老闆真係執咗佢算

欣賞佢態度

其實佢執 會有好大影響 龍門算係第一間黃店

次撚次犯錯，錯完一次又一次一錯再錯，只要沙個冧，黃絲：原諒了。

渣狗先係

上年又遲今年又遲
搵年準時好冇
下下要人屌再道歉真係冇意思
一步到位呀唔該

G持龍門

Agger 佢再柒 我以後唔做龍粉

少少事？？
就係因為你哋呢啲打手嘅態度都咁
愈攬就愈衰

算撚數傳教士
全世界都知你係龍門教公關兼打手啦

我唔係講呢單

你知唔知有其他黃店有客訂咗糕都被取消單？你有冇留意又或者係post度講好大件事？

我唔係呀

佢而家係積少成多

少事就冷處理

我為佢好先叫佢認真啲處理

你用人地比

你做唔好自己然後話人哋仲衰過我啦 咁？

就係有好多少事唔理先累積一次過爆

我想表達意思係 其他做得差 你哋唔理？唔討論？
依家佢咪道歉 冇冷處理

你扮乜鳩野

我追擊屯門間Cafe追擊到而家
你講笑啊
我唔理？？？？

你都冇錯 而家爆可能都係好事

講真做錯野係小事，逃避唔認就係大事
龍門老闆起碼係咁多間黃店當中，柒左之後最願意面對公眾
所以雖然好多柒野，但我冇討厭過佢

利申: 其實未幫襯過 唔就腳點去

半夜有冇ot錢？係咪$60一個鐘？
辛苦哂 半夜仲要做嘢

叫張生寫少啲千字文派快啲糕好過
唔該你

扮咩啫 其實做極咪又係最多做多半年

Agger 不過真係太多柒事喇

唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

話去冷處理係上一個post佢成間野唔覆人哋
一句塞車就完

半夜派 有人收？

龍門咁出名咪又係你地班盲粉造成

小時光

佢一向都出名

你呢d 真係忠誠反對派，扮鬧實撐，同建制一鳩樣

我當然撐 不過都想佢健康發展

古思堯.gif

日頭等成個鐘都收唔到糕
唔依家補返 幾撚時補？
好撚多時間？
係咪又要好似上年咁等呀張生年初一送上門先有得食？

一係叫抗疫餐 食飯 一係叫糧尾餐 食麵
一樣50雞有找 包飲品

下午茶時段可以試下玉子常餐 44蚊
呢個多人讚話好食

認衰先 我冇睇呢個post

其實呢件事唔算冷處理 有道歉又會有補償方案

你出少句聲就係對龍門最好
你盲撐根本害鳩緊佢

佢呢件事前期冷處理到仆街

人哋問佢企左咁耐點佢唔理

一句塞車就算數

龍門的確係抵屌
不過佢意思係點解有咁多黃店柒事仲多、仲嚴重，點解剩係得龍門不斷上熱門比人話，而唔係屌曬咁多間黃店？
原因已經超出左積少成多嘅範圍，心理學將個原因解釋做availability bias，大家永遠冇意識要指責d問題更嚴重嘅黃店，而係指責d最易被大家記起、又犯左錯嘅黃店。
連登冇人指責藍店都係同一個道理

認真話大家對龍門要求高，把尺高
佢當初因為表態黃到出名、關注度高，帶咗幾多人排隊食同開分店，呢d又當冇數咩
話其他黃店出事冇人提，冇人開PO屌咪你開PO屌囉
仲有話龍門第一間黃店真係R頭，大把六月已經罷工/開放休息，個陣連黃色經濟圈呢個term都未有
印象中龍門係去到八九月咁上下先擺水出黎

無講補償方案係咩
2蚊現金卷都得

都話我有一向追擊啲仆街黃店
唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

咁同自殺有乜分別

我唔係話你呀，我係講緊好多問題更嚴重嘅黃店冇比人指責嘅原因呀

你係老闆就仆街啦
日撚日上連登倒米

我唔排除龍門多人討論係因為有人同龍門打手包坳頸

應該咁講本身出名已經會多人討論 正如啲人開親屌渣狗po都一定會上熱門一樣

佢有冇打手都好，都一直咁出名

次次都係私下同佢傾都冷處理，擺上連登先做嘢上次月餅個單又係咁，事主搵唔到人上連登開PO先有人應
識人以前中過伏，當事人以為自己唔好彩一單半單，諗住黃店私下忍咗佢算，但呢一年次次都係咁已經唔會考慮再係佢度訂呢類嘢

呢樣野佢一定要改 次次都超賣 on99 㗎屌 賣食物唔係機票啊

佢今次應該唔係超賣

今次係物流問題

其他黃店d問題冇人開PO屌咪你開PO屌囉
龍門/渣哥名氣越大咪俾人放大檢視得越勁
有人開渣哥PO咪又係即刻幾個回覆，擺哂d渣家軍黑店精液蛋圖出黎咪又係咁
不過龍門成日搞呢d搞到一鑊粥出事俾位人入咪覺得佢成日俾人狙擊
講渣家軍我又唔係好覺陸陸個d搞呢類嘢搞到冇貨拎要人等，來來去去都係俾人貼佢哋食物圖份量少/生蛋/廁所臘腸
但龍門真係一年以來次次搞都出事

生雞生飯 食物入面有香港警察 送貨直頭甩底 佢哋啲嘢出事其實成日都有 不過你冇留意咁解

你都幾撚惡 同黑警非禮女記者個胸一樣

黑警：唔道歉咁點

遲咁撚耐都小事？

咩比喻

我都覺得絕對唔係小事

有
佢地有遲送貨，不過我唔覺好笑先唔貼上黎姐
特別係隻水門雞成日遲到

龍門你係咪真係以為自己大晒？

其他黃店有問題，不過我係唔會開PO屌嘅
我專業渣狗狙擊手黎，唔狙其他店

啱啱食咗佢個黃金糕，好撚正

我自己試過區內團購都遲咗半個鐘

我屋企買咗兩底

我係專業龍門吹奏師

太古街坊試過團購冇左30蚊

係最少$30

話時話，你開過吹奏龍門po，我反而未開過狙擊渣狗po
我好似冇開po狙擊過任何渣家軍成員
真失敗

佢哋朵已臭狙嚟無意思啦

咁你有咩高見mode

你呢啲廢人時間唔值錢咪小事囉

下次一定

你幾耐去食一次

好認真講句，真係要搞搞啲management，係無能力管嘅就不如縮細業務範圍唔好搞咁多，要支持你一間黃店除咗你係黃之外都要你有質素架
嘢食的確係有改善（起碼最近去食幾次，有啲餐真係可以叫做好食），但呢啲日常開支以外嘅嘢次次都出事，好難撐得落
大家期待嘅係一間口碑好、幫緊同路人、知自己做緊咩嘅黃店，唔係一間成日搞出好多風波嘅黃店，之前都係衰業務拓展太大太急先搞出大量蘇州屎（當然渣狗呢啲搵埋對家做鳩佢係絕對over咗，俾咗更多位對家入，百害而無一利，但龍門係呢單嘢之後都要警惕啦，渣狗柒唔代表你做咩都得，你柒咁多舖一樣幫唔落）
老細係有心做就要認真檢討下依家咁樣擴大業務可唔可行，同埋依家發展方向啱唔啱
（我相信佢身邊點都有人叻呢飯，再唔係置頂啲建議都已經好好）

娛樂台戇鳩仔真係道唔道歉都要屌
死返去娛樂台啲戇鳩毒撚po玩啦

呢啲事冇人想知
如果想做行銷用埋呢種手法根本係下作之中GE下作
真係要做行銷就醒少少
開多幾個嗰啲貼安心出行響地下嗰類俾黃絲打下丁GE野好過啦
日鳩日少少事拎上黎講到人性光輝咁
仲要次鳩次都係嗰幾隻係撚咁推上熱門
見到唔會覺得你了不起負責囉
呢啲手法同嗰啲三日唔埋兩日告急嗰啲舖頭有乜撚野分別呀
得個煩字

講真，
比起間Kaleido條閪人，龍門老闆正常100倍
好多黃店啲待客真係衰撚過藍店
就算有時食大快活啲阿姐都仲有禮貌啲

沙田以前有個阿姐，每次去食，都問好唔好食，得閒又傾兩句，好搞笑，近排見唔到佢
後生仔都好好，另外個男人都OK

銅鑼灣啲阿姐就會喺客面前嗌交

尖沙咀連登仔話好靚嗰個女仔，我每次都唔係幾聽到佢講咩
個男仔好cool咁，但做嘢應該幾有passion

乜鳩都無賠 淨係打篇文就算
有留言仲話黃金糕發霉
係咪出嚟撈㗎？

理撚得你塞邊度 遲到已經唔岩啦

你屋企有冇教你唔可以遲到

得罪講句 佢好似都柒左好多次類似既道歉post都見過好多次

咁搞法真係唔係個個咁好耐性都包容到

講就係呀？

整頂頭盔就大晒，仲幫襯⋯

佢個盆菜必定要醒醒目目
如果過年都遲到漏單，佢間野既信譽就玩完
佢接咁多單，都幾危，比多一萬幾千請多啲司機啦

唔好以為自己食曬，就對件事有幫助，好偉大咁。事實係無諗住點樣避免下次會咁而家分明係食硬你地咁款

其實饅頭張不如炒撚咗南亞狗
明知自己個朵已經臭晒
班打手又上兒登倒米
我係饅頭佬就出埋post叫人幫親渣甸街間渣哥
幫親完渣狗嚟我到食就減十蚊
早餐賣埋饅頭餐
饅頭佬幾時請我做pr？

一日到黑都比人抹黑
啲人口口聲聲話同路人
照樣咁易中計同分化
其實大家同路人
遲到係唔岩
但如果大家做過管理
都知關上面個老細咩事？
下下插個老細公道嗎？！
班細既錯
咪教囉
真係唔得
係唔係要炒？！
龍門個度做既大部分都同路人
轉位就好
今時今日咁既環境
都希望補得住同路人嘅收入
唔駛去到炒吧
仲有年糕會發霉呢啲咪換囉
間間大公司都會有年糕發霉
如果咁都唔知起度小題大做
明顯又係有野啦
唔好咁輕易就中中共計呀.....

因為龍門次次柒都有人開post屌
其他鋪頭就未必有人開post囉

當人開post話龍門好食 又唔見有人留言話其他黃店更好食 問心 龍門係咪真係美食先?
但次次一開post屌龍門 就總係有人話小事化大 其他黃店更加差

除非送上門
否則其他補償方案都係bull shit
btw張圖真係多左

俾錢入去食野仲要受佢氣
真係不了
唔係話要去到5星級酒店服務
但起碼唔好係我面前話我同俾面色我睇

老闆諗頭太大，搵著d細既黎搞

銅鑼灣啲阿姐就會喺客面前嗌交

仲要係個客張枱隔黎大叫d鄉音廣東話
寫緊單直頭停撚曬係度叫
講真果一刻我以為自己係深圳

我心諗不如我番屋企訓陣先等你地鬧完再寫

唔係話歧視(其實都擺到明係）
D垃圾鄉音呀姐的確令人好反感
講真幫襯同路人除左食野之外都想食番種同聲同氣既感覺放鬆下

住既地方聽到d新香港人大大聲講野已經避免唔到
我真係唔明點解食個飯都要聽住d鄉音呀姐鳩叫
重點係佢地個態度同埋果種唔專業
我次次去都要隊住個earphone先食到

我講左好多次
雖然成日屌渣狗
但佢鋪頭入面真係全部純正廣東話香港人
你舉手真係即刻會有人幫你應你
你真係feel到佢真係轉頭會幫你果種感覺
而唔係鄉音呀姐鳩流流好業餘咁

搞搞佢啦老細

重點係d有鄉音既阿姐會係你面前講你壞話/俾說話你聽/俾面色你睇
呢幾年香港茶記變化真係好大

有邊次唔係咁樣補獲睇到悶

周圍撲口罩再賣貴d
比人踢爆工場入淘寶酒精消毒液
成堆無謂紛爭賴得邊個 屌
唔好搞笑啦巴打
正常茶記水平食70蚊瘦乾叉燒你個良心痛唔痛

比左百鳩幾個機會佢

龍門不了

睇清楚人講咩先出嚟吠啦

我話龍門收銀大大聲講食m記好唔要得你又唔講

荃灣材料預得好差，六點幾已經冇曬汁

盤菜一定又會遲到
點敢再係佢到訂嘢...

除咗網上識道歉之外
仲識做啲咩?

幾支持都心淡啦!!

其實我對龍門都冇乜特別喜惡
但係成日有班人 係又開post唔係又開post
post啲普通食物又講到好似人間美食咁
搞到而家見到龍門就唔想食

龍門柒左就認錯係好值得挺
好過渣哥果啲死唔認錯
但龍門係不停柒 不停認錯 認完錯 又繼續柒 呢樣弊

啲黑點係正常 唔係發霉 google 下圖已經有

另外一個po話係送上門

Agger 張圖係做多咗

應該係事前通知唔係事後補鑊

唔係次次做錯 一句sorry就大曬

中秋冇月餅
新年冇糕拎
點解仲有人信龍門

道歉完啲人又會再嚟買
咁道歉先囉
又唔會少忽肉
啲傻仔一樣照幫襯

唔係幅圖咁樣
係表面一笪圓點
好似霉但尖咀妹妹話唔係霉
有啲有 有啲無 唔係舊舊有

咁佢每日一post有咩講吓？
講食物 來來去去嗰幾樣
講日常 老細就係去送貨
講八卦 就係渣哥或marco
講政治 個個post屌林奠
茶餐廳搞到政治版咁, 又失焦

第2點好啱
佢講得太多妹妹post了

我知你講咩 應該係啲水氣痴住糕同袋 拆射搞到發毒咁 我自己都有盒係咁

單單簡簡講下menu 新菜 注意事項 deadline 呢啲就ok

佢炒咗個pr先講落去啦

同佢無親，唔想教佢咁多俾佢呃飯食

折射你老母 都無反光
條妹話嗰啲係燶

btw阿妹真係幾唔錯
對眼ok大
把聲ok溫柔
不過我鍾意鵝公喉
佢粗魯返少少就好

其實有冇圖 文字好易get錯

我就係講緊呢個啊姐

頭三段都正路
第四段根本九唔搭八
你遲到關人地咩事

渣哥擺明藍。襲門靠黃做生意，食物水準差。
兩個都仆街。

有補償方案大哂咩，佢都唔係第一次衰，亦唔係第二次，亦唔係第三次.....
次次賣過節食品都衰

我估今年的確係好多人訂 多過黃店老闆們預期

隔離燒賣皇后都冧檔

唔好幫佢兜。
你越幫越忙。
臭蟲論真係令人更嬲

根本蝻亞仔班打手先係倒緊米個班
日夜吹奏龍門洗版睇到反感

佢柒咁多次 點同人哋第一次柒比呀

咁即係
依件事上燒賣皇后可以原諒

龍門唔值得原諒

你想咁表達？

真..永遠都係
1. 都道左歉, 你地仲想點
2. 聲稱第二間都衰左

係㗎 重犯一向判重啲啦

佢至少呢轉盤菜問嚟緊端午中秋唔好再柒先啦

佢個system明明有問題 又唔改 真心唔值得原諒

我喺美國都想食瓏門，有冇得送外賣

好撚多五毛
龍門都唔撐死返去買美心囉

最多寄佢啲曲奇畀你

咁佢今次真係柒嘅

say sorry : 道歉大撚曬?
唔理 : 屌你老母人血饅頭吸我地黃絲血

次次都幫手倒米

3. 你係渣渣軍

有日補完習，又見就黎去美國，係安泰行落山搵車去紅磡，去到點知完來執撚咗係POLY嗰陣成日食

而家要去老尖先有

等佢去美國開分店，貴一貴都食

好啦咁我原諒你啦

大把黃店俾你揀
點解唔食龍門等於要食美心？

利申：無食美心成年幾

聽日年30
龍門盤菜睇來會臨多次檔

有親戚見佢fb出post今日重有得訂盆菜
佢岩岩12點訂左過埋數
到依家都未有人覆訂單

起碼比返d coupon

R.I.P. 我可以準備唔做龍粉

永遠學唔識教訓

畀咗100蚊送貨講明三點前送到 佢話ok 但7點都未送到 無下次

唉屌 果然真係奶野

今日送盆菜已經遲到，食完抹下個盆污糟到癲，擺明無洗過就用，屌你老母真係唔會再有下次

差唔多六點催佢 收到司機電話 司機先話岩岩拎到貨
痴線

唔係掛倒瀉？

睇怕聽日一定收皮

你訂糕定盤菜 盤菜遲到真係收得皮

盤菜

祝佢好運
見佢盤菜啲單不停接，不停接
deadline次次都係假既，應該好易爆煲

我諗佢啲單如果要唔遲
應該係今晚要搵成百個司機不停送先得
依兩日全港啲路塞到仆街，遲到係基本

真係好，鑊撚鑊整句我地又錯了對不起，咁就過骨

好撚驚今日冇盆菜食

其實依度都屌咗龍門幾日。
叫佢醒醒定定做好盤菜嘅單。

但觀乎Facebook 留言同post，佢好似都係無咩進步。
3點叫送，6點叫送，都係七點幾先同人講拎到貨

而最重要果樣就係，你太多單搞唔切，都明嘅。
但屌你老母龍門，你依兩日仲不撚斷出post收單，想點樣樣？

做都搞唔撚掂，你仲收咁多單做乜鳩？

有生意做無理由唔做嘅道理我明，但你根本搞唔掂。
收單即係玩鳩個客喎。

團年飯你都用嚟博做多單生意，我真係擔心你今次衰埋會永不超生

佢肯加送貨人手未

如果係單單送貨問題有幾難解決
宜家係佢整都隨時唔夠人手
佢咁撚貪心 又唔截單
下下道歉完就算

龍粉次次都收貨
咩唔完美可以改善
改條毛比你睇啊而加

睇怕衰硬琴日未到高峰期已經咁

我喺今次件事上，由第一秒鐘就屌緊佢。

過埋依兩日出咗結果先算

不如老闆依幾日外判送貨服務啦

食其他先

我都係

Comment section 已經出現災情

自取有無問題？

暫時唔見有 不過99%出事

我都訂咗 今次pk 啦

呢間咁既垃圾我都數唔清道歉過幾多次了

野又做唔好 次次都剩係識道歉

唔係黃圈我諗一早汁左

好心您間垃圾早日汁7左佢啦

唔好影響黃圈啦

人哋退左黃
咪屈人

中秋出事 過年出事 端午出事

總之一搞活動例牌道歉

唔講以為啲員工係匡智請來做義工

我都訂咗，仲要係預朝早送，到宜家都未撚到
有冇巴絲都係約咗今日送貨收到盆菜了？

連登邊屌得龍門難食架

Pk 了

轉咗入南亞圈

唔做龍粉唔代表唔屌渣家軍
利申從來都唔係龍粉

cwb 自取有大貨

cwb拎無問題 不過未知質素

尖沙咀都冇事

南亞仔話佢係黃
OK?

岩岩先屌完 今日d盤菜又冧
識道歉都無用

利申：咪屈我渣狗 兩邊都係西

如果今晚有人冇盤菜食
ust南亞仔自爆退出lihkg ok？

我琴日同你講我親戚12點訂左 5點先覆到訂單
我地今晚就食
睇怕我家族今晚食公仔麵過年都得

好多人真係信龍粉一次又一次賴嘢
究竟你哋肯唔攬龍門未

唔好咁啦

唉 對佢死心

認真年30晚冇盤菜食唔係一個家庭既事 係一個家族既事

上邊個d糕點都係一個家庭姐
今日年30係成個家族食飯

你準備定d高質bam圖 今晚係cc台分享啦

唔係你條低質打手，日吹夜吹爛啦

唔想quit ar

話時話唔單止龍門，初見個盆菜好似畀人投訴唔單止遲，仲要啲嘢酸曬同埋少咁好多餸

不如你開post話自己唔再做龍門打手
轉型學慘過返印度

出po quit 唔做龍粉算

吓我覺得你有影響力
幫手介紹吓其他黃店都好
不過
今次真係要持平

Ok 天水圍好多小店都幾好

16:30分

我家族開始集合
盤菜還未見影

我d糕 話3點送到 最後夜晚10點半先送到
淥定公仔面都得

糕我都敢博佢
盆菜佢啲全世界係到等既野，我就驚了

你退出咗
我點算
我排緊

等朝早餐

其實唔送貨就冇乜問題

但係Facebook啲人留言
話門市拎都要等幾個鐘

屌你老母 盤菜d蘿蔔硬撚過777條頸

唔知係咪9up 我親身去尖沙咀 眼見好順wor

佢話係荃灣嗰間我會信

假如龍門收皮
一定係死係d垃圾呀姐度

你老母 還撚返蘿蔔俾我
煲撚到打埋邊爐先食 仲係硬

我今晚點算

佢代表佢自己
佢擺明係饅頭張

沙田啲呀姐 要問支那人ching

河畔d阿姐真係離譜
上次落完單坐左十分鐘
再黎問我食咩

Ching 估中 真係荃灣店出事

係尖沙咀啲呀姐好啲

17:30

做工程既呀叔都來到
盤菜還未見影

你訂幾點？

我親戚琴日訂 只可以兩個時段（朝早/下午）簡其中一個
佢話簡左下午1-7時段送貨

離daedline 重有個半鐘好緊張

肯定遲

你係送貨定自取？